有冇人聽歌只係會聽live version

聽歌只係會開youtube 聽 一聽就一定要某歌手既live version MV 同 CD 點都唔會聽 聽live 好次每次聽都唔同感覺 聽live 先係真正享受音樂 有冇人明我想講咩